已經無機會

散左幾日 成日都諗起佢
不過就算一齊返都會散返